究竟阿朗係掟波定拋波？

明掉9 疤狗架啦

冇人想知

咁都要開post

明撚鳩 死疤狗啦 汁波啦狗 掟撚死你添呀

下
本身好地地牙朗拎住個波等西班牙人上黎開

咁ALBA拖時間 牙朗又要回防 一定係拋過去
只不過係ALBA接唔到變相好似拋鳩佢咁

我覺得牙朗似扔波 但唔係好用力個隻
艾巴見牙朗做初一 自己做十五 向外推走粒波

呢啲情況嘈起上黎 牙朗應該點都蝕過艾巴

利申：我都想知

facebook大把on9仔 你cap哂上黎開post水啦不如

果下艾巴都冇諗住接 一掌推開個波投訴比人拋
之後就現眼報

而家明扔鳩你呀得唔得呀死疤狗 扔鳩你洗唔洗擇日

陪你個小花食薯片啦

好肉酸

艾巴真係成隻狗咁撚樣，咁都要拖一拖時間